19歲女大生倒追男...「獻初夜」求交往被拒 崩潰怒告性侵

19歲女大生倒追男...「獻初夜」求交往被拒 崩潰怒告性侵
2017-06-12 01:54:00

新竹一名25歲程姓男子日前被一名19歲女大生瘋狂倒追，雙方4月5日深夜發生2次性關係，女大生獻出第一次後提出交往，但他卻認為「雙方只是一夜情」拒絕，沒想到女大生因此崩潰提告性侵。檢方調查兩人LINE對話內容，認為雙方當時兩情相悅，予以程男不起訴處份。

根據了解，這名19歲大二女學生在一間超商打工，藉此認識了上門購物的程男，雙方相處之後心生愛慕，便對程男展開火熱攻勢倒追，直到今年4月5日她到程男住處聊天，因為聊得太晚便決定住宿一夜，原本2人一開始還分開睡，但到深夜時程男爬上她的床，讓她決定獻出第一次，兩人接著就發生了性關係。

女大生後來提出要進一步交往被拒絕，憤怒之下驗傷到法院提告性侵。程男向檢方坦承說，當天他們確實有發生2次性行為，但是絕對沒有強迫女大生或性侵，還強調屋子隔音效果差，旁邊另外還有4戶居民，如果有性侵女大生為什麼不求救，隔天還能自由行動離開，表示自己是被報復。

檢方後來檢查兩人LINE對話內容，認為女大生案發前就對程男有好感，並且當天自願前往程男租屋處，而且當晚程男洗澡時女大生並未離去，還繼續與程男同床睡覺，後來離開又沒有立刻報警，反而在事發3天後才報警，因此認定罪證不足，予以程男不起訴處份。

所以話...

便宜沒好貨
想食免費餐機幾乎出事

成日獻張GIF圖扮體育消息

處女獻初夜....手尾長....

其實都預左架啦,係咪?
世界上D女唔係想像中咁開放

咪on9啦 喺台灣出事嘅機會係0 相反 香港 不了

好耐架啦
巴打而家先留意到

你以為

識玩就唔會出事

咦,上網勿認真喎

識玩就係玩萬年公廁

免費係最貴既

空氣

19歲 處

做乜柒

以為我第一次發現

多謝收睇

我覺得條仔應該有錢

咁你又搞到發現新大陸咁

好多女人都好主動出擊架

引起真心膠,我已經唔係第一次

但19歲,我硬係覺得佢送外賣見人住豪宅就送閪